一人一套同當紅作品差唔多類型而黐金糠上位既動漫

火星異種
咒術迴戰

小圓

小圓黐邊套?

黑色五葉草?

一開始比人話係大雜燴

冇上位啦
比中國彈埋鐘

火影
Hunter